強烈譴責破壞一國兩制、挑戰國家主權的暴行，強烈要求嚴懲玷污國徽、侮辱國家和民族的暴徒

記住晒暴徒D名，就係呢班撚樣亂香港